點錯相！點錯相！(澄清！)

相入面既唔係何犬屋企地址！
屋主唔係姓何，同何犬亦無任何關係。
相入面既唔係何犬屋企地址！
各位手足唔好再去以上地址！。。
多謝大家幫手。。
有相為證。。
🙏🙏🙏🙏🙏🙏

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
香港人，絕不退讓。

幫手推推
快D起返佢真正既地址

幫推

PUSH

其實又證明唔到係起錯底
封銀行信，可以係屋企其他人名

可以點fc?

721
811

大家都係同路人嚟

push

咁佢姓韓 佢老豆啊哥全部姓韓
除咗老母 證唔證明到？

推

你屋企人係犬
你仲會唔會搞咁多嘢想引起大家留意？

我就唔會

咁你覺得點先可以fc

大家扔錯人

想問點樣證明唔到
全家都姓韓 除咗個老母
老母唔關事啦
隻狗條女又姓張
不如反問點樣證明到呢個地址係何狗地址？

推唔好搞到無辜嘅人

咁你仲需要咩資料？

721811

點證明 ，狗都會上連登！話掉錯就掉錯？

拎d誠意黎

811

都是狗 不用分得那麼細

有無睇到封銀行信？
全家都姓韓 除咗個老母
老母唔關事啦
隻狗條女又姓張
不如反問點樣證明到呢個地址係何狗地址？

不如你話俾我聽 個證據點撚樣再有力啲

巴打，我十四號會番香港，我係幫隻犬既，你黎機場，我跪地向你道歉。

我只係提出 咁樣係fc唔到
呀媽呀姨都可以一齊住

我唔係唔信樓主
我只係想提出我ge疑問......

Push

呢個咪我ge疑問囉
我就係想知可以點fc

唔係唔信你。拿拿聲，會員名加你依家身處外國既相。
唔想傷到無辜

我跪地錫你春袋 奶你腳趾都得

咁除咗地址證明你地仲想要啲咩姐

搬咗沙田呀 老豆有update到

巴打
今時今日好多鬼

但你唔係P牌仔 我選擇信你

希望你唔好出賣連登手足對你ge信任

Sorry我睇錯人

睇完琴日扮"黑衫人"所為
地址有可能係警察打的...

請務必fact check!!
並請將焦點放在721 811！

人哋po咗住址證明，雖然唔係百分百prove到，但起碼已經係一個疑點。當有呢個疑點嘅時候，你點證明返你起底嘅時候你嘅資訊100%準確？
如果你提供唔到更有力嘅證據，係咪要停一停，諗一諗先呢？

唔好俾自己嘅憤怒蓋過理性，而家fake news滿天飛，好好理性分析下。

多謝你理性分析！！

721

好認同 推

咁快手嘅d手足

btw 如果真係認錯人，真係唔好意思喇

推左先 證明再後補

推咗先 唔好搞錯人

推咗先
搞錯人好大件事

咁點fc無起錯底?

我就係想問
我同意暫停搞呢家人先
焦點放係721 811先

我有諗過如果有個人可以拍段片
由屋內行出黎 可以唔使見樣
再擺埋連登ID同埋員工證（遮樣)
要1 take過
咁樣ok嗎？

唔好屌咁大力 我都只係想諗個辦法
事實係太多狗 好多鬼.....

繼續推
其實如果係假嘅會唔會咁多人衝出嚟澄清先加上真係警犬本人都唔會再衝出嚟柒掛
可以俾嘅資料我地都俾曬 包括有人要求嘅雞蛋相同住址+姓嘅證明
但依家咁樣你地又話證明唔到
反而有啲好奇當時係邊到同點樣出到+fact check到呢個地址...

推推推

哈哈！ 以前租樓上手租客欠財仔走路，財仔上門按鐘，我話條友搬咗十世，我係新租客叫佢call 業主!

推
唔好再搞呢個地址

我都唔係
幫手澄清同路人黎架

無上手

門口貼住 「光復香港，時代革命」黑警死全家咪得囉

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

做錯就要認 你咁只會搞到d人分化
我地唔撚係共產黨 唔係大陸 唔係要人自己證明自己無罪
人地如果真係狗嘅自然會繼續有人搞
但如果唔係 我地就要還佢一個道歉

搵人做呢個地址既land search睇邊個買咪知
雖然有機會係租

證明吓先，點起錯發，好少錯！

好少唔代表無上面咪俾咗證明 你仲想要咩先

推 721 811

除咗地址其他資料係啱嘅>?

為左唔再俾人搞 有咩可以講唔出

點知係點假

推 親戚send比我話係佢朋友屋企

需唔需要幫手清潔相信各位市民都好願意幫忙

日期都無
都唔知係咪上手住戶啲信
有信有日期有職員證有連登id我就信你

佢話唔係就唔係？

究竟得地址假定成個資料都係假

無罪推論黎講
應該係我地要證明係真先啱

推左先...

721 811

屌 推

真, 依家班賤種連人格都冇

有可能係對家發流料 引自己人內亂

之前起底已經炒過車 中大女仔

嬲還嬲 唔好做無用功

點證明係錯？

推理性分析

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

..

真係唔明 人地報料講一句呢個地址係何犬嘅屋企
有人信哂 即刻狗衝去幫人叫外賣 撳門鐘 扔雞蛋

受害人影埋屋企地址 有雞蛋相
不斷地去質疑 好似已經假定哂係犬出嚟清白咁樣

FC重要性係邊？
你可以講話地址證明唔足以做證據
你可以講話地址證明係過期 係上手留低
你可以講話屋主唔等於住客

但係首先
你連證明呢個地址係何犬嘅證據都無
香港係無罪假定
麻煩搵證據顯示以上地址 韓家係何犬有關係
唔好抱住有殺錯 無放過嘅心態
有好多遠離派 中間派 會好反感

唔好俾仇恨憤怒 遮住自己對眼 掩蓋咗理性

成班人上哂腦

我明白大家好嬲，我都係。但要記得自己係fight for咩。
寧願放過一條狗都唔想傷到一個無辜嘅人，呢樣同我地普通法無罪假定係一樣。

我明白有啲界線有時過左都算。但呢啲背後理念，不得忘記。

高登黎架喎。。。

咁請問有咩證明到係何警犬地址？

講咗好多次無上手 如果個地址真係警犬為咗唔想俾人搞而講嘅話 會唔會咁多個唔係P牌嘅人衝出嚟澄清？

依家你地係搞到自己人 搞到無辜嘅人啊 將心比己嗰個係你自己/你朋友
每次俾一次你地要嘅證據出嚟你地就再質疑人 咁我地做曬你地要求嘅嘢你地都可以繼續質疑

個女仔同條黑警散左好撚多年啦
咪撚再攪9佢

（利伸：女仔中同兼朋友）

推啊

Pushhh

高登連登facebook都已經spread開曬
人地琴晚已經不斷收到人係咁㩒門鐘同埋外賣 今朝仲俾人扔雞蛋

推
希望巴打不割蓆
我願意幫手清潔

我代佢地講對唔住！sorry！下次會搞清楚

呢個爆料好多嘢都係錯 都唔知邊個報上去

你可唔可以自己代入下比人錯掟既角色
出完去食完催淚蛋翻黎
仲要見到自己屋企門口成地雞蛋
盡可能好禮貌上黎澄清
仲要繼續比你地話點證明點證明

乜依家香港係要人證明自己無罪？
唔係有證據先可以判人有罪？

請笑納。
img]

sor9y 請再次笑納。

幫你推爆。

叫佢喺門口掛住「我不是何狗」先

推
搞狗係要搞 但搞清楚先好搞

證明真係有人做野
好事黎

推 點錯相

重點係點錯咗相

點錯相 唔好搞巴打

ppuusshh

美聯 check 過無歷史成交，業主一手買入